男朋友太獨立點算好

拍咗年幾拖，好似我單方面需要佢咁。
我知佢係愛我既，個個都話佢專一，但個性格真係令人好sad。

一直好冇安全感，因為佢完全唔痴身，好獨立。佢對其他野都好主動，除咗我。佢話當我屋企人先咁理所當然。。。

好似所有野都比我有趣咁，搞到我長期質疑自己對佢有幾重要 我想要安全感係咪要求太多 叫佢痴身d，講完冇講過咁

係咪得佢一個係咁

仔大仔世界啦

慢慢磨合
我同我女友以前都係咁

有好多嘢我都好活躍架

都咪話我講
如果佢痴身既話又會開個新post 《男朋友太痴身點算好》
咩覺得好唔man好煩之類

無安全感係廢話，對自己無自信就真
突然有日佢變到勁痴身個陣，你咪要驚佢做左咩野黎？

有冇具體d 好想改善

唔只我一個 我已經獨立咗好多，但都差好遠

自信真係冇乜 唔係想佢變痴身 係想感覺佢需要我

你地由一開始已經係咁
當初係佢主動追你定點

咁問心個句，佢對你黎講係咩？
又係個句講到爛口，唔需要你就一早掉開左，每個人內心對人同事既感受同應對都唔同
可能咁已經係佢對人最痴身既模式呢？相反你又有無見過佢同其他人相處係點？

無話邊個追邊個，曖昧左好耐然後就一齊左

咁又唔可以咁講嘅
情侶同朋友分別就係會想見到 大家都主動 俾對方感受到被需要嘅感覺
如果係咩都一個人主動不如要個朋友好過啦

佢係我既priority? 可以以佢為先既野我都會遷就
最後果句我會好好參詳下。。。
佢對其他人反而客氣d上心d，對我就。。。
takes me for granted 係咪有句咁既野

“大家都主動 俾對方感受到被需要嘅感覺”好中
如果你有我無我都得，咁做friend算啦

你講到你地好冇火花 好似因為習慣左曖昧然後一齊
每個人表達愛既係方法唔一樣
但至少你開口話冇安全感佢係要諗方法改 而唔係態度依舊
你要分清楚佢係真獨立定唔上心
習慣唔係藉口 一段關係需要兩個人經營
如果佢一直唔改而你又去到忍耐既臨界點咪又分手收場

反思吓你有咩自身價值offer到俾佢

你自己都識講呢句說話 即係你心裡都有個底啦

有情侶呢樣嘢都係想心靈有個依靠 又知可以做到人依靠 有滿足感
唔係嘅話都唔會有情侶呢樣嘢
唔係話唔痴身唔ok嘅 不過鐘意一個人就會重視佢感受嘅
有啲人大家都唔痴大家接受到咪ok 乎合自己諗法
如果好似樓主咁有相反諗法最緊要講咗先
可能一次唔明咪講多次
但如果完全冇試過改嘅就知咩事啦

我男朋友好似見唔見冇所謂，又唔係好搵我。
琴晚仲同我講熱戀期已過。

唔講以為自己女友開poat

今日同我女朋友分咗手
就係因為太痴身

每個人都要有自己既空間
同自己獨處
其實仲愛佢 所以宜家好灰機

見到你個標題衝咗入黎
佢轉身走之前講左句
唔通一個太獨立既人真係無可能同太痴身既人相處？

本來已經分手邊緣，但係佢係認真學改，我又真係好愛佢
但back to佢太獨立，點改都好似。。。不被需要咁

諗諗諗諗諗諗諗諗諗 然後進步0.1 再諗諗諗諗諗諗諗
所以我咪依然係咁灰心

其實我真心覺得係你問題
你冇自信反而要人地扮到好需要你令你自己感覺好啲...

講過幾次，每次都講到大家一起進步
事實上。。。每次講就改0.01，要講到幾時
係咪我見好就收可以解決 都唔覺既

been there

佢都講過最後果句

佢愛你 仲要專一 咁咪夠囉

just tell him straight on his face that you want him to be your sticky bf lar. why so difficult?

我有問過人點樣對自己有自信d
但佢唔需要我 我幾有自信都無用啦
但又大家都唔想分手

所以我咪問想要安全感係咪好過分
事實上真係好困擾嘛

愛自己多過愛你

呢點就係我覺得問題出喺你身上嘅原因
你有自信咪有自信 點解一定要人地需要你
兩件事冇關聯嫁喎
其次啦 唔係一定互相需要先叫男女朋友 佢唔係你工具 你都唔係佢工具 唔係一定要有互利先可以行落去 唔好咁執著係呢點度 最緊要都係睇佢到底喜唔喜歡 每個人表達自己嘅方法 願意展示情感嘅深度都唔同
你一味想佢需要你 你唔係真係想幫到佢 你只係自私
如果你睇完都係覺得好難改變自己睇法 我就認為早啲分手 比佢搵過個會好少少
good luck for you

Exact7ly我同佢講過好多次
但愛自己冇錯 我唔怪得佢

想知你點諗

你講到佢咁獨立 佢可能又覺你小題大做
既然你好愛佢唔想分手
一係你就擴闊下自己圈子 唔好以佢為中心
增加自己自信同獨立性
希望可以減低不被需要既感覺

男女朋友係咪要互相需要我諗個個都唔同定義啦
展示情感深度。。。我今晚會sip高枕頭諗下
可能再咁落去我都頂唔順放手
點都好，多謝你咁認真既意見

唔使客氣 真係接受唔到就分手 比大家都好過啲呀嘛

我玩多咗好多野去令自己冇時間需要佢
睇嚟都做得唔夠 要再獨立d

所以你都愛自己多啲
充實下自己 等佢覺得你係重要嘅
當作係屋企人依啲係咩藉口黎

情侶同朋友分別就係會想見到 情侶同朋友分別就係會想見到 情侶同朋友分別就係會想見到 情侶同朋友分別就係會想見到 情侶同朋友分別就係會想見到 情侶同朋友分別就係會想見到……

我係你d frd會hurt到唔想再見到你

單方面主動既話，如果本身唔係主動開既人，有既問題係會覺得累……
而累得黎對方當你主動係老奉……

(其實我也累了

試過差唔多咁嘅情況

希望佢冇上連登睇haha 都糾結咗夠耐了

unlucky

唔使諗太多啦

老奉 word of my life

我都想知 當我老母定點

係⋯呢類女朋友真係好煩
同佢呻工作上既煩惱，當佢至親先會真性情咁表露，原來背後佢覺得我eq低，原因係佢覺得我成日因公事好燥咁話 唔通對住女朋友都唔可以表現不滿既一面咩 ，所以決定以後都唔講公事

我以前都好似你咁 成日都不安又多疑
成日都提自己要獨立d
唔同既係男朋友係算痴身
所以佢獨立與否同安全感係冇直接關係
傾落你需要既似乎唔完全係被需要既感覺
而係想佢改善埋take it for granted既態度

你男朋友好似我...咁講係因為佢覺得你地關係穩定
就好似係屋企既一份子 所以佢唔會驚你離開佢
但其實佢又唔係唔愛你既，專唔專一你都清楚喇
只不過佢對你既愛可能比較內斂 冇熱戀個時咁出面
所以你先擔心你地既關係

利：我都犯左同樣既錯 結果被帽了

咁慘
但有d野你唔同佢講 佢又會話我係你女朋友 但咩都唔同我講

問題可能係佢唔知做主動個個有幾累
你都講過暖昧下就一齊左，佢都無主動過，甚至可能唔識點做主動？
不過死症係你逼唔到佢踏出第一步，又或者佢唔知諗緊點做好…？

我個ex試過大半年入面做咩都係等我做主動，突然佢feel到我都開始累就煮左一大餐比我…(but難食

講得好中 努力緊
但佢堅稱take it for granted我可以點

咁我又唔捨得帽一個自己愛既人既
但內斂到我大部分時間都feel唔到。。。哈

咪就係 做咁多就係想佢學下主動，點知我都筋疲力盡都等唔到

好多男人都係咁
溝到手就當永遠都係屬於自己
唔擺時間心思去維繫
到條女要走先識珍惜

大佬呀 咪咁直接啦，
下下玩踢爆，樓豬點叫春

可能真係本身性格係唔太表露情感，理性行先，自理能力高，習慣獨立
都好難要一個人改變自己多年嚟嘅行事風格同性格

用好珍惜留住左我
然後就打回原型 想點

會係好獨立既女仔開
唔同類型既人 唔同比較點

即係得把口
好出力用把口講點為你改,點愛你
到你暫時信咗佢就算數
惰性,只想用最短時間最少代價去解決問題

我唔敢話佢一定係唔愛你
但呢啲絕非好男友

你真係無用就唔會見你啦

對唔住

之前應該都慣咗自己一個 我未同女朋友一齊之前都單身太耐
之後佢同我一齊開頭嗰陣都唔喺好慣兩個人

同男朋友初初都有呢個問題
我諗都過左成一年情況先逐漸好轉
大家搵到平衡點

我表達左好多次之後佢知我係認真
佢有多左嘗試表達自己對我嘅感受
但正如樓上巴絲所講
每個人對於愛情表現嘅態度真係可以好唔一樣

我都知自己係比較圍住佢轉
所以學習將注意力擺多啲喺其他地方
佢唔搵我𠴱時我就煲下劇睇下書見下自己朋友
時間可以過得好快
我無咁chur佢𠴱時其實佢反而會搵多左我

不過得一個人付出嘅感覺係好難受
愈愛𠴱個人 然後得唔到回應
會想不如都係單身
起碼寂寞都係理所當然

希望你同男朋友都可以盡快搵到舒服嘅相處方式！

點解咁精準 愛同做好男友的確好大距離

你係咪平行時空既我！
完全係我諗緊既野
希望佢可以早d學識表達得好d

恭喜你得到平衝啊

唉 大家性格唔同呢啲野
個個拍拖既都會面對
留得低嘅 自然係 會互相遷就 努力改
講就易 做真係好難
可能可以搵個好朋友 3個一齊傾下
最緊要係 你同你男朋友都有共同目標
就係想關係好啲
Btw 終於搵到你

我啲fd成日唔搵我 不過我又冇乜所謂
得啲特別日子先搵我出
就算唔係主動開一直付出冇回報都會唔開心啦

咁佢都唔係好care你姐

女人真係好撚煩

痴身又話嫌人廢點解下下咁得閒要派帽

依家人地忙、獨立，但又好愛你，又話有問題

Same

口講冇但行為點都會出賣佢
我只可以講佢o係呢段關係裡面好有惰性
你習慣左冇再投訴 佢又覺得冇問題
咪一直係咁 反正你又唔會走
到佢感覺到你想走佢又做番好d 你又會覺得有希望繼續留低
樓上講得o岩 佢愛你專一但唔算好男友

如果你地再溝通但冇結果又磨合唔到
就考慮下要唔要止蝕離場

佢係咪以前受過傷

發誓唔再靠人個d

你唔鍾意咁
佢又唔改都無計喎

你同屋企人點相處?應該幾親密
我諗佢同佢個邊既就唔一樣
最重要都係溝通 表達你既意見比佢聽

女友都好獨立，whatsapp想回先回，問野唔一定答

可能我唔夠吸引力掛

係我身邊會感覺到好舒適嘅安全感

有無直接同佢講？

其實佢要做啲咩先會令你有安全感
主動搵多啲你？

次次都樓主搵先有交流，好無癮姐，搵多幾次真係自己都覺自己煩膠，好似煩住人咁，咁單向既愛情，襯未結婚完左佢好過

啱啊 好攰 倒錢落海咁

止蝕都有道理啊 我都係唔想儲埋愈嚟愈多負面情緒

好似係

講過n咁多次了

係啊 搞到我成日煩住佢咁 我都唔好意思啦

男方鐘意自已一個人多啲

唔需要你就一早分手啦 洗鬼有條友成日喺到煩咩

佢係咪響好傳統嘅家庭背景長大？
即係父母唔會幫個仔解決太多嘢
養成左呢個乜都唔洗人幫，自己搞掂嘅性格。
有挫折就自己拆掂佢
有困難就自己解決

如果係咁，基本上就冇得搞，除非你等到佢有個難關，佢真係好需要心靈上嘅支持，而你又係佢身邊，佢就會重視你好多。

有時真係o係度諗
拍拖係會有唔開心o既時候 但當負面情緒已經掩蓋o左曾經o既美好
咁拍o黎又為o左乜

咁從根源入手啦

了解下個背景

完全明白你既感受，你會越來越覺得好似佢搵你攝時間咁

btw，樓主幾大？

咁由佢自己繼續一個啦，大家性格完全唔同，樓主再過多排直頭會問自己，係咪拍緊拖

頂有d人就係鍾意拖住你，係對你感情一般，但又唔想完全無左

即係開始心淡.....即刻諗起容祖兒首歌

男人獨立先好喎

由這一分鐘開始計起春風秋雨間